在林鄭帶領下 香港繼續重挫習主席鋭氣

勢不可擋！

港獨之母

都唔知嬲好定笑好

中共治下，港人反彈

革命基地

習敗北

得閒唔該幫手推一下
【廣傳】所有出現過喺現場嘅義士，見到呢個post 即刻更改Facebook私隱設定，尤其係相！！！

香港上完一課又一課！
越來越強
習主席的個人威望越來越弱
俾林鄭帶住落

振英帶領港人佔街 月娥領導港人佔立法會

國際全面支持香港人！

港獨之父係689
暴動之母 ok?

習近平用人方面的確超卓

一父一母冇衝突喎ching

😂

揀卒力非凡

隔離小英總統直情可以開始諗定今之選總統慳到幾多競選經費, 多得777瘋狂助攻

港獨之母成功帶領香港市民在7月1日正式向世界表明一國兩制失敗

人地都打定輸數冇得連任
你林鄭夾硬塞多一屆比人

月娥鎮魂曲

林鄭已完全無能力處理現時香港景況

係焦土之母

港獨暨台獨之母

林鄭加油
林鄭做主席

習近平已經懷疑緊林鄭是CIA

Cambridge出嚟非同凡響